［恥與為伍］連登689同你數廣告，入黎睇吓你有冇中伏

9月16日

東張西望植入廣告：冇

8:00
Big Big Shop(Darling Corn、Salty Dog、Hawker) 30s
中國人壽海外 — 長命不老
及時雨信貸 — 屋企大翻新

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

tui

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

推

689你好

【玩死TVB】 各位大學生幫手貼「剪wewa卡poster」

抵制TVB : wewa卡挑戰再升級

【國際文宣戰鄭重建議】+ 【抵制TVB】每日洗版任務 (樂信)

[國際文宣極急］私了正視聽 煲大警黑合作同遊行

Tui

簽到

8:15
潔霸 30s
广药白云山 X 国庆 20s
喜療妥 15s
清熱酷 15s
Oral-B 5s
FWD富衛保險 X Eason演唱會 15s
Happycall 15s
康業信貸快遞 30s
惠氏S-26 Gold 30s
正官庒 10s

【每日10秒💪抵制CCTVB任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買
⚠️4.影張產品相，放上Facebook留言不滿

是日精選@16/9
💎 樂信💊💎

👆👆👆去派嬲再留言👆👆👆

本身見幸福傷風素落咁多TVB廣告就決定罷食，轉食樂信。屌，點知原來樂信都係落TVB廣告。下次寧願去問藥房佬配藥都唔食你。🖕

👁 更多: TVB廣告客戶名單

————————————
😤請follow, 愈多人抵制效果愈好:
FB:
TG 谷:

愛回家植入廣告：
鉅記餅家
Zespri奇異果
幸福醫藥
樂絲
康業Kcash
余仁生
Jamieson
喇叭牌正露丸
Biore
Liese
Merries
OTO
歐洲食品有限公司

8:30
億京發展 — 愛回家
史雲生 20s
Aptamil 20s
撒隆巴斯 15s
AQ健康科技水 15s
Centro室內設計及品味傢俬 — 財經多國度
東方表行 — 絕色星期二：野性湄公河

東張西望有死人無麩質食品，賣big big channel 廣告

8:45
百岁山 30s
御藥堂 120s
及時雨信貸 — 家居築則

我見到
但好似無開brand name？

9:00
中國人壽海外 — 長命不老
Oral-B 5s
金孚汽車 10s
Happycall 15s
Illuma 15s
Head&Shoulders 15s
幸福胃的素 15s
樂生命靈芝王生命液 20s
大棧 10s
億眾堂 — 無耆不有

後生仔傾吓計植入廣告：Binggrae奶

9:15
實德金融 — 理財有道
康業信貸快遞 30s
立橋人壽 60s
正官庒 10s
諾貝爾活髮 15s
惠康 15s
Pampers 15s

TVB

街坊財爺植入廣告：
藍妹啤酒
Tiger
六福珠寶
Ogawa

9:30
中國人壽海外 — 長命不老
維特健靈 5s
Amazing Life電子針灸儀 10s
樂道37 X 萬寧 5s
粵海集團 10s
美源髮采 5s
Expedia 30s
電訊數碼 — 時事通識

總結
出現次數多：
正官庒 2次
Happycall 2次
Oral-B 2次

新廣告：
粵海集團
Big Big Shop(Darling Corn、Salty Dog、Hawker)
後生仔傾吓計植入廣告(Binggrae)